成日覺得世上咁多問題既主因係生仔

成街賓妹
有d樣ok
有d大學生
但都要黎香港做垃圾工
要寄錢養家養細佬妹
如果唔生仔就唔駛捱
地中海難民
佢地老豆老母唔生仔
世上就冇難民出現
歐洲唔駛接收呢班友
佢地都唔駛做難民咁慘
真係唔好生仔